今日同個朋友食譚仔。。。

佢同我講佢好食得辣
一坐低，嗌野食果陣。。
朋友：呀姐，要個炸醬雞肉 10小辣
我聽到果刻我好想笑 但我要忍住，想比番個面子佢
食完之後
佢話：個辣真係一d味都冇囉
我話：緊係啦 10小辣不嬲係唔辣
聽到之後 佢面都綠埋
作為佢朋友，我下次仲應唔應該同佢食譚仔

應該 下次幫佢叫雙特辣

雙特辣試過仲廢過麻辣特辣

我怕佢下次嗌清湯

一蘭二百倍辣

點擺入口

最高都係試過加錢25倍辣

好似好正咁

麻辣雙特辣